林鄭月娥同佢班手足呢幾日去撚左邊?

D o靚被攻擊又唔現身 打針打死人又唔出黎 不如特首辦正正經經出個架構圖出黎話比人知邊個先係香港話事人同權力架構啦

林鄭而家連大公文匯都不如咁 政府部門都要聽大公文匯做野

出30萬糧做讀稿機

疫苗打死人都係搵幾個嘍囉出黎9UP 陳姑娘完全唔現身先好野

返左大陸 今日上北京聽人大
星期日先返黎香港9up

睇返早幾日新聞
打針
63歲
長期病(精神)
MATCH